只得幾個箱

都可得到國家一樣廢 物滿街 如萬眾景仰

多謙卑的理想 非登峰造極

還要上發達 還要上

可否僅此一雙

祝福這對師生

Juno

愛上殺手🤙

紙箱國之外 仲有邊首覺得正

天台晚餐都好好聽 好有初戀感覺

On9雞

仲唔訓既衰鬼

Whyyyyyyy

幫你剷光佢

要心無雜念先得 施主你功力仲未夠

唔得 冇左個腦你會唔記得我